rgb 鍵盤燈邊度有得維修??

知唔知邊度有得維修KEYBOARD? 魔鬼sir 有冇呢d 服務?

我o係AMAZON 買左個cm masterkey pro L rgb 佢D 燈會有D buzzing 聲
都頗大同煩憂人, 所以我E家都冇咩點開住LED 黎用

我買左半年多D, 未過保養, 如果同AMAZON 換或寄番去整, 洗唔洗自己出運費?

試下較暗啲燈再聽下有冇聲

我都係呢隻keyboard

我就 淘寶shop 好多鍵盤維修寄返大陸整
50$左右

同佢cs講就唔洗加啦 最多先比錢後refund比你

暗都有, 不過細D

但係真係好刺耳 同騷擾

冇理由玩rgb kb 唔用燈

畀淘寶整完會唔會成個keyboard 唔同左, 換左假貨畀我.....
好似唔多信得過

咪傻， 你仲以為淘寶係十幾廿年前嗰隻咩， 呢嫁邊會仲咁做

副LED driver廢

打算淘寶買料自己整

Pwm Frequency 低到人聽到？
開100% 有冇聲？

開RGB WAVE 最大聲
全部同一色就冇咁大